像我這樣 成就或太牽強

而像你這樣 每一位也心癢

.